羅馬唔係咁老土，學其他英超啲閪隊咁博攞歐霸踢下季歐聯下話

收爺啦 下句唔記得咗點講

收馬